原來自己一直以來都係被當成工具

佢對你好只係想你繼續做佢工具+保持自己係外人面前既形象 😂😂😂

我公司嘅上司都係咁對我

認同

條女講埋愛我，叫我等佢

結果先發現自己係工具

做左條女最好既朋友（佢同我講） 但係感覺佢出面大把男仔等住佢揀